香港買相機真係特別平

A7ii 係美國賣緊萬1，台灣都成萬銀、但香港就6千幾。

香港仲有cmc 版a7ii

仲要香港獨有屎抆屎
識玩一定香港買完即抆屎

葉蛇改過勁過A9